有無人想疫情可以持續落去？

唔想除口罩俾人見到我個衰樣

呢排出街多咗靚女

我想永遠封關，可以？